[終極決戰] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第130話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

google 龍珠超+集數 /
youtube Dragon ball super+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

有無人知邊到可以down落手機睇

日本 剛起身等緊佢做

大獲啦 東界講左兩次野

負負得正 無事喎

17號都出返黎

17號！！菲利！！

17號勁撚到

痴撚線架
咁樣贏就正
菲利
17號

親生仔17號

半集打吉連 半集復活
片尾三分鐘用埋黎畫帶走歐布

身勝手 越打越廢咁

預告
3打1
吉連同悟空都冇力

下集有大波菲利
好正呀

MVP ! 17號！

呢集悟空唔你出局咩

菲利100%
撞鳩悟空果悟

係

睇個款最尾變多次極意
吉連條狗西
收皮啦
唔夠人打 攻擊台上面既人

會再出黎真係估唔到
好撚型

之前有人已經話證實係假圖溝真圖

痴鬼線，第七宇宙個個都識自動快速回血咁，真係仙豆都唔駛再用

17號！！！！

親生

邊到有得睇？

17都冇事可能下集到希特出返黎

mvp vote 100% 17號

悟空做乜突然解除變身？

仲意為今集係last一集

悟空中伏？

一開始以為悟空比菲利陰撚左

我都係

紅光=菲利

等緊中字，好耐未試過咁期待睇動畫

17號出返黎，好開心

屌你，仲有17號

點解悟空唔由得個波打落去觀眾席
以前冚球剷都冇所謂
用龍珠搞掂曬, 分分鐘g連紅牌出場添

開主角光環仲要三打一

真男豬

岩 我都唔明

屌 17號出返來
睇到成個人精神哂

菲利終於出番嚟
仲諗住佢留最尾執死雞

其實真係好on9 ，當初直接個大會時間長d,咪唔會咁多位俾人恥笑

超越自己本身極限太多，好似用左幾百倍界王拳咁

無限體力

一定要買番架郵輪比17號

悟空下集咪又係企起身

吉連：打不死的傢伙

我相信吉連真係打到燥，屌你老母仆街悟空打極都唔死，愈打愈勁

最後悟空又整個元氣彈扔吉連完場

之前集集有咁嘅畫質就唔駛俾人當垃圾咁笑喇

屌我都嬲啦 明明條友一開波手指尾都掂自己唔到 仲係咁屌打佢 點知條友愈打愈勁 仲成日自動回血 45分鐘練到勁過自己

吉連： 預上掛狗

以前撒亞人篇練成年時間先勁得個小小
而家45分鐘勁過破壞神

始終都係黑髮好睇d

如果吉蓮練到身勝手極意咪屈

其實悟空都係扮傷，比啲時間17號菲利威陣，睇下有冇機會出新卡，夠鐘就起身出黎收吉連皮

Lm

Youtube一大堆似是而非預告理論

17號

菲莉都出埋黎

班呃View狗，睇咗益柒咗佢

三打一 仲要吉連條友冇曬體力咁滯，贏鳩緊啦

見到吉連講打唔死笑左出黎

妖 收聲啦

毒奶

硬係要塑造到吉運變左奸角咁真係好撚ON9

係係係，其他宇宙都係壞人，係得悟空果個宇宙先係好人 ?

D 編劇組都on9既

17號真係親生仔 而家諗返未姐係0 成本擋左吉連果下 ?

老界能力係引潛力
呢條友能力就係咁燈

明叔會唔會想咁發展？

以下純粹FF劇情：
菲利同17號快將解決吉連一刻，菲利一掌光波打向17號，冷不防暗算17跑重傷倒下但未退場。菲利冷笑只要我最後收拾吉連，超級龍珠就係我！哈哈哈。
眼見菲利又作奸犯科，激起悟空心中怒火(中場休息完)我要教訓你！菲利！咁就一集

下集菲利，悟空激戰。又到吉連食花生回氣。兩條火光撞擊既戰鬥畫面下。吉連正義上身，睇唔過眼菲利行為。聯合悟空吉連對付菲利，菲利退場。兩人對視下，這回輪到我們回合，又拖一集。

上回收拾完菲利，悟空吉連又再兩條光棒撞擊戰鬥畫面，悟空再度體力不足下暈倒。小丑又大叫吉連快收拾佢！悟空快被光砲射擊之際！突然一記光彈射中吉連。原來係MVP17號發出所有氣最後一下突擊，但氣力用盡倒下離場。吉連生氣之際，身後傳來說話，龜.....波....

跟據動漫時間，呢招龜波氣功淨係叫招式名同儲氣又拖多一集。氣！功！！！悟空終於轟向吉連！到底悟空今次！龜波氣功可否終結完場？請收睇下個月OVA結局篇

菲利完全變咗忠角咁

得返1集點樣又一集又一集呀?

我諗佢本身已經識，不過未到完全咁解

已經係身勝手對身勝手
佢兩個d光都一樣

個預告最後一句
悟空係咪真係會消失

仲以為吉蓮都開外掛變極意

吉連：屌 隻悟空鎖血嘅？ 點打呀

又係多得東界唔少

東界立FLAG王

佢仲要第一次話悟空贏硬
再講第七宇宙贏硬
心諗你有冇咁撚黑心？

仲要教尾歐布功夫架

就算係
都仲有12月個劇場版補完嘅

就算係
都仲有Z個END頂住

悟空= 鎖血外掛狗

屌你今集啲畫係龍珠超有史以來最撚好睇。

如果你集集都咁嘅畫就好啦。

姐係之前個個劇透假啦。

估唔到17號未死，吉連幾撚型，有段悟空黑眼線幾撚型。

頂你17號咁都趕得切完場前補返入數俾東映

有mvp出黎贏硬

FF到加多幾集

今集討論會唔會開到 （2）

漫畫岩岩畫到開打 劇情同動畫差好遠無限果堆一開始就收晒皮

其實咁先合理

認同

咪就係

成集好悶, 但去到17號同菲利出返黎嗰下, 成個人唔知點解熱血咗

不過果3隻狼死得快左小小

我諗菲利同比達都會好明白吉蓮點解會咁嬲。
先講比達，同樣係撒亞人，佢係皇族，格古洛只係一出世戰鬥力得2既下級戰士，先天差距已經好大。比達一直接受超高強度既訓練（細細個已經要同戰鬥力有1200既陪植人訓練，果陣格古洛仲只係係深山隱居緊（就算已經入左龜仙流，都只係開始基本訓練），係拿迪斯黎地球時，雙方戰鬥力都仲係有好大距離（比達黎地球時有18000，當早一年冇咁高都過萬啦，果時格古洛一千都未有），點知短短一年時間既訓練，撒亞人既王子就俾下級戰士追上甚至超越左。
再講菲利，只講係娜美星既經歷，兩者初初對打時，菲利拎一半既實力出黎已經屌打出盡全力既悟空，點知係短短一個鐘內，悟空就由被屌打變左屌打返菲利轉頭，仲要接受返佢討厭既撒亞人既拯救。

吉蓮短短48分鐘就由完全冇放過悟空在眼內，屌打悟空，到悟空一次又一次突破極限，屌打返佢轉頭，佢要訓練左唔知幾耐先有咁既實力，點知短短48分鐘就俾一個本來完全冇放過在眼內既人超越，你叫佢點唔嬲

下集可以畫少堆畜生

個個都無限hp

其實我都覺得今集幾悶下
d打鬥係多呀 但用番之前集數改悟空d色就算鳩數
同埋d打鬥 都好無特色
不過讚下d作畫係靚左 同搞到銀毛悟空順眼左

同埋好認同樓上 唔好成日寫到第7宇宙就係正義撚啦 點解唔可以寫吉蓮係超高傲戰士就算 係都要寫到佢係on99既奸

其實真係會好撚嬲, 睇動畫你就話觀眾係悟空派, 可以爽

唔好唔記得當初女撒亞人都係咁黑人憎

等吉蓮外傳
佢既實力靠訓練應該去唔到

搏拳 > 出波 >搏拳 > 出波

屌...黑化吉蓮
17號出返黎好明顯fans要求啦, 就算17號死左, 悟空+菲莉兩個都贏人頭啦
悟空反噬之前想對吉蓮做咩? 比氣? 吉蓮都問悟空點解唔比最後一擊, 無理由呢度先想打佢落去
吉蓮靠自己實力可以去到呢個境界同完全極意55開, 如果開放返用埋悟空個種朋友心法唔知會幾勁, 我估悟空係想同咁既吉蓮打 (狗空心諗, 還點都贏人頭啦, 比你留低又點話 )

只能夠講撒亞人係受祝福既一個族群，可以一次又一次短時間突破極限。
對果班要訓練唔知幾耐先有某個水平既人，短時間被超越追上，除左嬲，應該仲會有無力感

吉連打觀眾嗰陣全王訓著左呀？ on9

幾集既經費塞埋一集用先出到咁既畫質咋

其實菲莉跌左落去未

係觀眾台打人就俾全王消失
但係係場地打觀眾台可以無事

「同伴」呢樣野講咗幾百集 動畫界都講咗幾廿年都唔厭

其實就算悟空唔去擋 維斯或者比魯斯都會幫手頂果嘢

成個力之大會篇真係令我失望到最重頭戲既今集都冇乜心機睇+覺得唔熱血 龍珠都係收埋俾大家做回憶算啦屌

其實龍珠超不如好似之前龍珠改咁，等漫畫完左後，用漫畫既劇本再出過一次，將動畫組果堆唔合理既劇情改哂佢啦

雖然打鬥冇太大新意，但都好激動

應該會講因為打得好好睇所以冇事

今集好環保

都唔似

希望係咁

動畫組根本是但比個籍口悟空糠seed
吉蓮個下會炸小丑係咪on9, 根本唔make sense

所以下一輯會改

有2本雜誌講悟空出局 但唔係假圖
有機會臨時改

明明龍珠不嬲都無咩點強調過呢樣野

下集終於捱完
希望後會無期

係咪得我一個覺得17號冇死到好失望?
明明連大神官都點頭承認左17號已死唔關吉連事
MVP因此上埋神枱等複活咪幾好
出番黎嗰下真係o左
親生仔

龍珠超·改

你男人老狗梗係聽到厭，而家係講俾小朋友聽

一d都唔似

我好想知點解17號正面食哂吉連個招都冇死

其實17號出黎嗰幕好似同前面冇咩連貫性咁
無啦啦爬出黎 好似格硬加落去咁

唔知佢真係新加落去 定要話佢鋪排得唔好...

講真話都3個負皮
依家d人連一套全方位垃圾既動畫都接受到?

啱呀 我都有同感
個人即刻抽離左 投入唔番

1080p

但在呢兩本之前仲有一本提到悟空菲利17號三個打吉連的，果本情報中晒
不過當時播到17號自爆了大家以為佢寫錯
而家睇返應該係第一本劇透了重點
所以之後果兩本混淆視聽

睇上半段已經成堆
係下半段好睇d

界王神又燈

你比錢?

今集重複就無既
作畫依舊係垃圾
係d打鬥熱血返少少
不過17號一出返黎又破壞曬
之前自爆捨身救悟空d感動位即刻變左膠位

大神官真係9up ber
枉佢全宇宙top1-3

淨係出菲利就perfect

出埋17號就做多左啦

有錢 拍龍珠 h漫都得

睇戲都唔可以指出問題
順民

其實今集好正
唔係正係噠噠噠噠噠

原本都唔諗住理你
幾個負皮又傷到你玻璃心呀?
唔係唔比你評論 但係你同啲柒頭留低到此一遊有咩分別?
捱捱捱 咁撚委屈咪唔好睇囉 又要追又要屌 你講你係咪犯賤

雖然係寫悟空菲利17號,但係都冇話一齊打?
就算悟空出局先都算符合嗰一本雜誌
只係算劇透咗17號冇事

而且依家既悟空應該都打唔到落去

你係咪以為bandai/東映冇得賺 只求打個和?

呢度係咁 你踩套動畫就有負評 就算劇情幾唔合理佢地只會叫你唔好咁認真

成班友好似塞左成嘴仙豆咁一無血就咬一粒一無血就咬一粒咁
打45分鐘悟空由連吉連皮都hi唔到變打到佢仆街
如果個大會再長多倍時間咪連大神官都收得皮唔夠悟空打

希望後會無期
寧願唔睇都唔好再消費d童年回憶
龍珠係咁,數碼暴龍又係咁,屌無心做就唔好開新篇啦
fan真係睇到眼火爆

就係龍珠迷先屌啦
d劇情鳩咁黎
作畫廢又重複畫面由一開波屌到套野終於完都係咁
咁都接受到你平日日日食開屎?

龍珠算係咁
你睇下數碼暴龍 點汁都無用
因為人設 都已經

呢個預告講左第七宇宙贏

屌你老味

如果有下部希望轉返夜晚播

朝早播比小朋友睇搞到劇情又幼稚，又無血

我自己都有屌喎
純粹只係針對你嗰篇留言嘅態度

有無人同我一樣以為悟空極意功重創果陣係菲利偷襲

科技進步才令人要求多多
諗下廿年前錄影帶年代去龍珠，會唔會走去每個畫面都pause ？大家都係一氣呵成去睇
現在唔少人走去雞蛋裡挑骨頭，成日響度話畫面崩/環保，但那個畫面很可能只出現了半秒，咁同d人影數碼相聞pixel 有乜分別 正正因為現在youtube 太方便先太多呢d 吹毛求疵

預告有一幕係三個一齊衝向吉連喎

吉蓮都幾中二病 人地唔認同佢個套就發哂茅

我以為係
但最後菲利救悟空同埋同17號企埋一齊個下好正義

以為菲利出黎執雞

正宗又要屌又要睇

算啦,根本都無撚心去做
2018年咁既作畫,班友用小畫家畫?
劇情又好明顯無一開始set好曬路線做一集就編一集咁
屌你老母前幾集17號咁撚熱血感動自爆救悟空
一個屈尾十又出返黎無穿無爛咁話我無事架其實只不是呢埋左
on撚柒鳩
班編劇真係無諗過睇果個有乜感受?

菲利個底咁花
佢仲要畫到比人偷襲咁

17號咁都可以出番來，真正親身仔
睇佢個款應該本身諗住夾埋菲利詐死到完場

其實17號係咪呃左大神官 但係全王無禁黑佢？？？？

你覺得班編劇真係會諗呢個問題?

一句講哂，失望咪棄番

因為收左外圍

下集完

之前有人話部神pad 17號未出局
跟住一堆人出黎係咁叫條友重睇某一集
而家17號出返黎,叫班人情何以堪

追咗兩年

講真作畫最大問題真係唔係畫師到
東映自己唔比多啲資源先係問題
你叫啲畫師慢慢畫一定可以好靚，但係東映又唔比錢又要外判啲出去畫，特別係畫崩嗰啲係菲律賓畫

想睇狗空輸,不過人地反而會傷心

悟空個下 真係似比人偷襲咁

今集係呢個位有d驚喜
如果17號唔係出返黎都無咁嬲
雖然都唔係想佢真係死,但吹到無穿無爛

好想比魯斯摸東界jj

agger

17號真MVP

極危險

雖然話17號出返黎個下係估佢唔到,不過真係無乜必要要佢出返黎

漫畫菲利同菲洛既互動合理好多

大王扮合作叫菲洛打走其他人，然後送佢出局

動畫就

p站超多bl圖

次次就快贏既時候就出問題

死左最後咪超龍珠還原所有野番黎囉 死唔死冇分別
#卡卡西

今集好似燈左2句

本身都預用龍珠還原
呢次真係做多左

見到仇家only 冇諗過要合作 我覺得

吉連近鏡出拳果度用咗三次 好撚環保

其實個劇情會好似支那ON9 垃圾低能弱智雜種盜國賊上身咁...

最後菲利同吉連呢兩個單身狗(加上好鐘意追求力量同獨霸武林)
互生情素,最HEHE搞埋一齊...
掟晒有家室既17 同悟空落去...咁菲利都會死咖...

咪吉連用返龍珠救佢....最後成個宇宙得佢兩個死基佬HEHE到尾...

完!

尷尬

恭喜你攞到最多負評

夾硬做個壞人出黎遮

你記返Z結局先,果陣莊子見返悟空都話有成幾年無見過悟空,所以131悟空應該真係走左唔知去邊

睇到好尷尬

jm9

今集真係畫得幾好，睇得出用左唔少心機畫。

變完極意仲係狂博拳 悟空又鎖血 聽到吉連話打不死笑左出黎 唔覺得今集好睇

最後一集悟空會唔會跟大神官走去修練做破壞神

下集悟空會唔會比全王帶走左

我都係咁諗

悟空一聽到有得修練係咪都跟人走咗先

打全王喇，1個鐘內夠打

如果個劇情係講悟空被反噬OR菲利偷襲成功,菲利出到黎汁雞掉吉連再掉悟空落去,悟空問菲利點解要咁做,菲利就話由此至終都係利用佢,之後菲利順利拿到超級龍珠,,實現佢既陰謀.....----->龍珠超2.0

但而家寫到17號又出番黎,菲利又蒲埋頭幫拖,得番一集菲利仲點發圍呀?次次都係悟空贏,如果寫
菲利打左吉連落去再掉OR殺埋悟空(顯出菲利真正既奸,悟空太勁所以要殺左佢),羅埋超級龍珠復活OR身體無限再生,悟空落左地獄再寫佢點發圍番生打菲利會好睇好多,雖然好似有D重複,但好過而家咁,菲利好似變到忠忠地,再冇咩伏線寫到龍珠超2.0

一來好似樓上咁比人訓練做破壞神
一係就比人全王帶走左
FF下我估因為今次用完極意功,以後都用唔到

但劇場版話菲利 為左復活某一個人
先博哂命

老豆？阿哥？唔會斯路掛

超級冰凍惡魔之神

復活的C

吉連d氣畫到好似極意嘅氣咁

打合體八婆嗰集正啲

17號真係契仔黎

鬼有講過

咁都無事

可能比農場果d fake左

終於可以Dokkan

唔係東界條友燈左兩句，悟空贏左啦
Btw,好似從來都冇講過菲利死左，又冇返到上台，點解啲人好似個個都覺得佢已經收左皮咁

幾時有人講過

係冇交代過，根本冇人關心過佢，全王都好似冇禁到iPad

係親生仔

咪佢囉

屌柒左 睇唔到菲利兩個字

收皮啦又用兼用卡屌

17號同菲利原本真係諗住匿到完場

心諗"垃圾悟空， 咁都挨唔到完場 "

屌你真係未死

兩次臉部近鏡打都一撚樣，之係吉連爆咗衫，停一個星期比啲垃圾出嚟

17號講到明以悟空而家個狀態,一定要佢同菲利出手
原本佢2個真係食住花生等完場

今次情況同野比臨KO隻兔仔前一模一樣
最後一下先出事

唔係冇人關心佢 直頭連觀眾席都冇佢係到
諗都諗到啦

漫畫爽好多,無閑同天津飯乜都無做過就出局
得返龜仙人畀悟空照住先未有事

但漫畫悟飯好似正常啲 菲利都奸得合理好多
顯得第七宇宙菲利更加柒

漫畫一集都ko一個宇宙

同時亦顯得無閒同天津飯更廢

柒達同悟空根本冇得比 講過好多次 龜仙流嘅訓練唔單單基本訓練
仲大大改變左悟空以後所有嘅訓練模式
就係因為佢所有基本野都做得好先可以一直領先係柒達前面
悟空打拿迪斯唔夠柒達咁高戰力係因為打完wiki之後佢完全冇練過功
去到界王星 除左搞爛gag都仲要係重力環境下戰鬥
一開始都係唔夠柒達打 唔係用界王拳谷 戰力邊over到柒達

成個娜美星篇都係谷緊超西嘅出現 菲利之所以咁高戰力
完全帶出到個絕望感 你諗番你第一次睇娜美星篇
53萬戰力同仲有兩次變身一講完 第一時間都諗 點打呀屌

菲利輸可以話輸比種族 但柒達輸係輸在自己 係斯路篇個分野已經好明顯
柒達入左兩次精神屋架 到最後同斯路打嘅都係悟空
思考模式比唔上就係比唔上 冇計

同埋菲利利用藍菲利清左一大堆其他宇宙的卒咁先合理點解佢要水佢

動畫無記錯佢接好似on99一個都無打敗過，而菲利又可以秒佢咁水佢黎把撚

起碼救返魔童，唔似動畫要魔童咁大個仲要做佢保姆
你係唔係講錯左第六宇宙個菲利？

但其實咁先係正常戰力
對住藍菲利被秒都正常

係 第六宇宙先岩 都係叫佢藍菲利算
動畫已經好柒 點知漫畫直頭叫佢做爛頭卒清怪
完全柒到癲

17號好型

但實力上反而抬高返，起碼差不多個個宇宙都有人被佢清過，戰績都幾高
同埋咁先係大混戰，唔係九成以上的人都係被第7宇宙ko

同埋水一水佢就清左其他一大堆，雖然自己無左天津飯同無限，但反正依二個都卒仔，要黎都無用
咁樣做戲先合理，我到宜家都唔明動畫佢做戲黎把撚

有冇高清版，想做wallpaper

動畫仲要為咗水佢, 菲利要同悟飯做戲

悟飯同魔童本身比人圍
藍菲利突然衝出嚟幫佢哋清人,呢啲先係大混戰的感覺

同伴哥個位以為睇緊one piece

前面係到拖 班2打6打成4-5集 到戲肉你又係打幾集趕住收尾 寧願你慳晒打肥婆果埋垃圾嘅錢 換黎呢幾集打鬥好啲 唔好咁環保 做多1兩集

菲利同十七號點解無俾悟空吉連場架波及到,係咪入左結界

打撚到差唔多成個場係咁爆爆爆都冇事

上nyaa down無字幕既仲好cap啦

記住人地個名叫菲洛仲好啦

觀眾席一堆破壞神天使喺到
完全冇擔心過

都唔知死番出黎做咩
等吉連以為清晒場咪贏
為左做戲而做

兩個都練成咗極意

極意版悟空真係好好能型
銀髮加紫氣

未死17有保護罩加無限氣
不過為做而做
17號變左魔人布歐
鐘意復活就復活
吉連又唔check清楚先
好似啲拳手一定未訓低就舉定手先

悟空=大愛能
比達=愛家人同朋友

所以勁啲

超係咁上下
吉蓮見悟空仲企得返身就驚訝比悟空回氣
又特登打觀眾席搞到悟空發癲打柒佢
btw打觀眾席無人出手先奇怪

吉連爆氣都成個場著晒火
又打爆晒
都唔知佢地點避

你講乜撚野

悟空最尾個黃波似比氣吉連
諗住打和？
下集又有番氣去打

全王咁都唔趕吉連出場
連旁證球迷都打
Cls

龍珠超垃圾騙劇
今集睇到嬲

明明諗住睇爽快北斗拳四郎打雷奧
睇完竟然係突破再反蝕

比悟空威下唔得既
跟住大王出黎仲嬲
感覺好趕收工

姬芙娜果段打得仲奈過吉連

17號無氣，點查

Youtube見到好多鬼佬特登去bar睇

個台咁多破壞神喺度，整咩要悟空返去幫手
再唔係吉連犯規在先，全王叫得全王，想點都得，應該求其吹口氣都破解到

全王覺得吉蓮打得好睇 觀眾席wfc

太勁， 未試過打到得1hp，練唔到

再唔係維斯玩時間倒流都得
驚咩

衫都無爛

推

17號出返黎真係好無謂

大神官都俾17號過左一棟

咩天使大神宮連個人做人都感知唔到
17練成極意會無敵

都唔知點解劇情咁爛都要繼續要追...

發覺依個po講咩都有大量負評， 得少數留言會畀人接受

想睇大神官做終極boss, 不過應該冇希望

一拳死啦

大神官唔係全知都算
竟然鳩噏話係17號死咗

都唔知係咪黑哨嚟

有冇高清版

痴撚線 條血無限refill 咁

咪就係
之前天使奸笑 睇撚死唔會解釋

17號我當你有超三啦
都頂到吉連
練到超藍夠屌打啦

漫畫天使係嘆氣

我覺得係扮係伏筆咁
菲利都搞到好似有陰謀咁
但又係咁幫悟空

唔緊要喇，爭一集

悟空比達都係冥想變強
吉連真係要學下

呢樣真...真係賣佢個名

勁high場面好似睇緊世界盃咁

好感覺，今集終於有番d劇情同打鬥

悟空撞邪果下我真係以為菲利又偷襲佢

菲利一個點頂吉連？
唔出黎又解唔到話

有無人覺得吉連爆seed d氣粉紅色果陣好似布歐

漫畫個節奏先似樣
啲二打六根本就應該比人秒唔好浪費篇幅

動畫e 度就完， 漫畫我覺得會繼續畫落去喎， 好似以前咁

不過漫畫比動畫d 劇情合理好多， 亦飛走好多濕尻野

我都想落bar睇

究竟漫畫入面，17號可唔可以都留到最後呢

墨西哥好似成堆人喺廣場睇

屌17號同大王爆氣果下好撚型

Z戰士新成員:菲利，17號

菲利都做咗friend

阿樂，天律飯，魔童，比達，17，18號，菲利，布歐，係差斯路

dum波鍾新手法

我幻想到17號出場果下全部人歡呼

斯路最型

真定假啊，係真真係好難以想像

真
咁既劇情都咁多人睇

同無限練功個part次次睇都好有feel
歲月呀

老實講剩睇打鬥唔差 d鬼佬最buy呢d 睇youtube d reaction 都已經覺得佢地好熱血

今集上半段啲畫面好似九尾化嗚人打佩因咁

你咁講成件事都幾合理

邊度黎

吉連變咗粉紅色變咗布歐咁

再俾悟空打多2Round的話 全王個位應該要換人坐

仲有拿迪斯

咁計埋立巴，精英軍團

墨西哥
仲要係政府搞，東映話過唔會授權佢哋咁樣玩，但墨西哥佬冇理到照播
.
.
.
.
.
唔知係咪啲毒梟想睇龍珠呢

第二個comment😂😂
mao, if Goku had to use a Spirit Bomb you know everyone would've raised their hands.

今集熱血位真心做得正

次次見到東界王神講野就好撚燥

有冇人覺得冇咗"由身體自動作出反應去攻擊/回避"既感覺
已經變到純粹加攻加防

有幾下大頭好似

我估其實有極限
雖然話身體可以各自判斷 但係對上咁高速既大戰應該未必下下做到
不過算啦 始終呢D野永遠有BUG位

唔知下集會點埋尾
得咁少時間,D編劇究竟會點講

而家片尾都唔敢報個大賽仲淨幾多時間

未完全既極意都仲識人地放大波時最細動作滑過去然後還擊，而家變左直接對波

憑藉身體本能反應就知道敵人氣攻波嘅弱點
用一段最短嘅氣打到個波崩潰

係咪我要求高呢, 我覺得17號咁都死唔去劇情好爛,但見佢地咁興奮好大反差

講到極意咁撚勁
屈到吉連一棟都無
點知今集嗌一嗌爆一爆衫又好似55波咁
反正最後都係第七宇宙贏不如正正經經比悟空屈贏算啦

正義既戰士竟然打觀眾席

你重睇啦
最尾邊係五五波
爭一招收到吉連皮
體力不支呀大佬

除咗最後埋尾一招之外
吉連爆完衫唔係55波?
有一段打到悟空又訓低
要無限出嚟dum 波鐘先回氣企返起身

係吉連on99走去打觀眾席又幫悟空buff 戰鬥力先再屈返轉頭

到底係邊個應該去重睇

仲有明明極意係講無我境界
但悟空發嬲竟然又無影響
眼高手低好心就唔好吹到咁大

悟空發嬲嗰下我幾驚佢變埋超一

夾硬黑化吉連都幾on9下 .

17號無事咁姐係上次吉連個波無人有事

到底係17太勁定吉連無料到

吉連要怪就怪人地係主角狗屈光環啦，不過仲有我支持你既

如果佢擋唔走個波無限又死多次就會變

悟空心諗: 屌你老味 又要諗計扼神龍復活無閑 講起就把鬼火 之後再突破多次

變超1照同吉連平手
話吸收曬極意既力量

悟空識計呢啲數就唔係悟空啦

咁樣睇邊係55波

你唔好cap 悟空比吉連打到趴撚咗喺度?
講55波已經好撚保守
吉連爆完衫果一段直頭64
成個flow 就係
(上集)悟空變極意屈機>(今集)繼續極意屈機>吉連爆衫>爆完衫壓返住悟空打>打撚到悟空趴喺度>鳩up 完一輪起返身又變返55波>吉連屎忽痕走去炸觀眾>悟空躁底又屈返轉頭打撚贏埋>臨出最後一招係都要鳩up一輪>體力不支郁唔撚到比吉連打飛>17號同大王食飽花生出嚟救

打集完姐係點？
龍珠超完全收檔？
仲有幾個宇宙都未打

一定要打架咩？

屌你 自爆死唔去都算
最起碼你都無左隻手 or腳呀

仲以為係菲利背叛射鳩悟空
等我興奮左幾秒

OK

主角光環
開界王拳講到會頂唔順死 痛左一陣就行得打得啦

咁之前又話有幾千集
而家得130

心情上都唔同

拿講真 今集同上集比叫做有返少少誠意

無限能源大鳩曬麻

有對比個觀感唔同哂

其實佢又爆界王藍又爆極境幾次

真係超曬負荷啦，即時多個光環都唔意外

屌，快d比個光環佢繼續打啦

外國龍珠超 超紅

啲南美佬好癲

呢段都係

放龜波氣功點知唔夠人大力

爆肌

菲利同17號到最後出番黎，打救左悟空，俾番D氣悟空回血咪得，駛撚又二條友揪吉蓮咩
菲利揪襯吉蓮都俾秒殺 搵黎搞
等漫畫黎fix

笑撚到仆街

今集睇撚左4次，睇襯都覺得好撚熱血

好撚噁心

唔係橡膠手真係好感動

好似70 80年代啲詞 無敵既聖衣

唔信終極
呢套野打唔完

睇到橡膠手第一時間心諗唔係咁撚懶呀

世紀?

休左個禮拜黎畫都仲橡膠手真係死得

比達都係咁啦
17號都係跟比達學野

痴撚線

其實17號無限能源可唔可以當尿袋比悟空差差電？

菲利你頂住先

反正死左既人係唔會再死

真係咁多fans

…

成班集氣叫GOKU GOKU GOKU
唔知以為睇緊拳

呢首好d

感覺好似睇緊波,悟空跌緊落去嗰陣,就好似支持嗰隊最後補時比人判球12碼咁
之後菲利救咗佢,加上17號出嚟,就好似球12碼射唔入咁,全場歡呼

真心好正，有時覺得啲外國人可以為左一件咁小的事，就好似為左睇呢個世紀之戰可以個咁多野，可以不計成本。
完全唔似香港咁，淨係睇利益，有得賺先做。
我都好想去睇

前幾集po出黎話17號未死無人理

尿袋17號

死左嘅人係會再死
比達打布歐時悟空提過

再死多次會魂飛魄散呀

衫都唔爛

之前unicorn第七集好似搞過一次放映會

又有負評 依度有班人唔笑得架

自爆嘅定義係超已經改寫咗

其實係爆左人造人既裝置
可以9up係個裝置唔成功殺死人造人

解釋哂所有野

可能件衫只係油上去

乜唔係打完斯路許願無左喇咩

有幾個shot頭髮企高左有啲似銀毛超西幾有型
Btw前排鳥山明特登走出黎話beers發夢見到既超西神唔係悟空 鬼鬼地 可能係伏筆出電影

完美斯路最好j

不過無菲利咁好命可以加入Z戰士

明哥話菲莉係佢最愛既奸角
真親生仔由超西level一野buff到同超藍level

17號變左做人肉炸彈,炸極都唔死

比達都係,不過比達自尊心高唔肯詐死

金菲利嗰篇悶到訓着

睇返Z菲利篇仲好睇

菲利唔知架嘛

超除左打交無乜設計過之外
最悶係啲場地
Z由地打到上天 又飛去唔知邊度再打過果啲 好正
超黎黎去去同一個位打拳同射波 好無新意
睇番Z有好多角色動作同場景都好入腦 超真係無乜

比達係大會射爆個牆
悟空係天空變超三
斯路去小島打人造人
打細布歐去到界王神界都上天落地底
隨手諗都有好多深刻既打交場地
而家...打極都係原地

我想問下iphone 除左千尋影視睇到龍珠超之外, 仲有無其他apps 可以一樣睇到?

再嘈負評你

其實復活F電影係真係好好睇
有啲武術元素好似葉問寸勁咁
好過動畫打打打打打打打就算

電影都整到橡膠手張圖咁就死得

打黑悟都叫做有拆樓比你睇
用完晒啲筆直就比啲岩石你算鳩數

人設唔夠特式 無乜辨識度
講真而家啲角色出game都覺得難出
吉連作為final boss都唔知佢有乜技
打隻隻都係 對拳 對波 狂射 狂拳 同兩道光閃黎閃去
一路睇一路好恨鐵不成鋼

真係好唔想佢黑代吉蓮，寧願佢出外傳，吉蓮真係樂多，如果出埋外傳幫佢扭傳心態直頭做得新漫畫主角

講真悟去到呢個境界係間硬黎，吉蓮去到呢個境界係實力黎，大把故仔可以講

一套以打鬥為賣點嘅動畫，
啲打鬥動作可以無設計過咁濟。

有冇人覺得魔童vs17號係最好睇

下星期日有無可能一齊大結局？
好掛著悟空

我認同兩套劇場版d動作係幾好
雖然復活的F 劇情好老掉牙 但動作場面好好 所以睇到都好肉緊 緊張
另外神與神 神悟空打比路斯都好好睇
由莊子home 》 城市天空 〉 荒野 》 水底 〉宇宙
有番龍珠Z既味道
同埋我成日覺得超一到打架位 d 節奏好怪
好似開左1.5x咁 快過龍

而家打鬥位就好似打緊場無關重要嘅戰鬥咁
盡量省略
而唔係好似悟空第一次對比達、對菲利、斯路咁
拳、腳、㬹、甚至咬都出埋
如果呢套係第一套龍珠
應該出唔到格鬥game
有玩DB Fighter Z就明我講乜

睇完今集後直頭覺得之前係唔夠時間畫

其實係無心機畫好
今集sell銀髮悟仲唔出盡力畫好啲谷銷量咩

我自己最中意係悟空打斯路

其實跟返故事入面既時間，一早就夠鐘，拿拿林完左佢開新章仲好啦

DLLM 唔想再睇吉連

見到火炎入面行出來
兩個對望
相僕對峙
觀眾評論

有理由相信係照幽遊白書暗黑武術會抄

不嬲未來篇係最好睇，d人睇唔明d時間線就話個故事好多bug ,

有精英軍團班友，又有搶龍珠情節

老實講～一定係夠鐘停架啦～如果唔係定個限時黎托柒咩～
分分鐘和波都似

未來篇係好睇但只係屎入面揾舊冇咁臭
大杜個mode咩黎唔講 爛面一日到黑都唔知up乜春仲煩過八婆
黑悟直頭連撒亞人個setting都改埋 札馬斯學達哥講 都唔知嬲what
其實成個未來篇都係九唔搭八

跟本札馬斯先係最有罪惡個個
階級觀念重撚到

最好睇梗係睇柒達屈人機

其實點解以前Z啲畫面感咁強 而家睇完都唔認得啲cap圖

其實點解唔用返z配樂
最大敗筆 配樂的7到唔知想點

點解以前好睇咁多

得罪講句 以最終戰嚟講其實畫得幾差下

因為以前係經典
而家係消費經典

噠噠噠噠噠噠噠噠

連登搞難d 又變起底大會

下集係武術大會最後一集定係成套超最後一集

暫時話係成套超最後一集

套野唔係諗住咁就完呀嘛？

真係好多人睇直播，唔同地方都有

雖然話係膠劇
但暫時冇得再睇又好

漫畫繼續出就得啦

我想睇無閒叫悟空極意界王打佢一拳

最尾個願望一定係所有宇宙變回原貌
定係有講唔可以咁做？

比我係明哥見到自己都會心中有愧
漫畫後面可能還好 動畫就好一般
個地區d人應該未開發
連大陸都無咁既萬人大會

痴線 下個星期仲有

墨西哥追看得好狂熱

日本駐墨西哥大使去信當局要求截停龍珠超最後兩集非法公開直播

好似睇世界杯決賽咁high

其實17號出返嚟真係超大Bug位 一係就大神官嘅感知力低到場上有幾多人都唔知 一係就大神官fake 9吉連 等佢以為少左對手

大神官唔好意思督爆人地嘅戰術者

好似一開始有講過人造人既氣同正常人既氣唔同
正常人係感覺唔到人造人既氣好似正常人感覺唔到神既氣咁

連大神官也不知
其實菲利跟17號就一直躲到夠鐘
第七宇宙就勝出

有無show17號熄燈?

好似有 大神官仲話佢自爆死

大神官都唔係第一次鳩up
悟空用完元氣彈自爆之後明明未出嚟佢都想屈悟空自爆灰飛煙滅啦

今集打得唔差,,食住零食睇

之後又要班唔知邊度嘅龍珠救佢

宜家分分鐘話悟空唔見左,17號帶隊重新又 loot 龍珠

係咪會話悟空反蝕”灰飛煙滅”所以消失左？
定係悟空中自己粒元氣彈個一刻已經唔存在

唔係話就算悟空死都係因為自己嘅攻擊咋咩
好似冇講實話悟空死咗

真

d content farm真係

如果柒姑碌係一種天份，佢都算係一個人才

leo狗

填詞填得好有趣

多謝

咁咪又係抄gt

無聲既

黑悟係咪夠殺吉連

見佢未來講到自己無敵咁

留名睇黑悟已經吸左銀悟力量唔需要再變

比達都揪唔贏喎

未來篇係漫畫先正常
動畫真係全部都係bug

未來篇漫畫都係差，又係兩個杜拉格斯

所以我都係用正常
唔係食住龍珠個名
真係什麼都不是

到底會打幾多集呢

一樣嘅喂

龍珠電影版出左新預告

係咪真 英文字

應該真

Yes ar
同埋大神官話自爆死唔係他殺無犯規，只係人大釋法 又唔係講佢死左，也無講佢出局

致敬

電影新畫風有sun & moon感覺

d畫風咁同人既

杜拉咁努力一直守護佢個地球
最後全滅咁搞之前搞黎做咩

真野黎

個質感幾old school

但啲個樣唔得，有啲似海賊王

係咪打做咗破壞神既撒亞人

正喎新撒亞人

拿迪斯

畫風有啲返返初頭龍珠既感覺

呢種畫風先正喎

最後之作
去返z最頭果陣既畫風

身勝手之極意狀態下超級撒亞人 係咩色？

唔係銀白咩
銀眼頭髮係普通未完全

身勝手の極意 兆 黑髮
身勝手の極意 極 銀髮

極意極個名係日本版內容農場野
好多人信咗

好撚型啊

上面硬照好型
但第二張個頭淋完雨?

最氣果陣咪會樹起d頭髮

唔知點解諗起佐助

有尾

Xv2又可以出dlc 呃多人次錢

呢個新超西好似唔野少架喎，鳥山明好似話呢個係古代超西嚟，同埋睇呢個新人物係For6月出個隻新手機Game嚟，但龍珠小站好似話呢隻手機Game會同新劇場版有啲關連，同埋隻Super dragon ball hero表面上根本係亂咁嚟，但又係有個新人物出咗一個鏡同佢依家呢個手機game嘅新超西個樣好撚似。

如果係真呢個應該真係傳說超西神也莫斯

發覺啲鬼佬癲到 跟住唱主題曲
同埋真係個個都好鍾意17號
一出番黎個個都尖叫 邊條鬼佬片都係

拿迪斯之子？

我都好鐘意界王拳

呢個古代撒亞人嚟，唔會係拿迪斯個仔啦

信我,創作果班人根本無諗咁多

好靚仔

有尾巴，可以變黃金巨猿

從良

?

布羅利咁既樣

應該係假嘅

呢個似喎，但手機game個個型好撚多

而家d新角色好似小朋友齊打交d人設咁

點似法？